Signal都開始有呃人/錢黨？

事緣今朝突然有個唔識嘅number signal我 ，問佢點解有我號碼就話係signal suggest佢

睇佢個icon同名同對話都似足whatsapp啲呃人/錢黨，有冇人都係signal開始收到啲咁嘅conversation？

係啦 周圍都有佢哋

咁證明Signal 多人用，連呃錢黨都要轉用